個個話英撚唔揀左閘，咪揀左史達寧囉

上場球解圍咁靚，唔係唔記得呀